男友話我冇腦

所以你就揀咗佢

曲線話自己大波

又岩喎

臭你又奶